全部人，即刻同我清一半倉，留現金

四月底前會有一波好大既回調
整體會跌20-30%

Why

彩你都有味
孖多20%-30%

做咩要自己嚇自己jer
咁4月頭先減倉

即係仲有得升

咁啲錢會去邊

樓主GME撚 唔洗理

你講GME跌多20%?

四月底回，咁做乜即刻清倉？

同連登仔講會回算啦

求下你真係回啦，好想入貨

入未？

想人放貨畀你入？

想入200股 voo 但voo回得3-4%

鞭鞭有力

ok喇
駛閪止蝕
狂call put減成本

一巴煎落去

馬上風
• 2020-10-30
有朋友係fed入面做，佢話今次好大鑊

孖黎沽

恭喜哂

Ching還好嗎